曲線曬命嘅英文係乜？

Curved Showing-off?

Show off indirectly

Burning life in curved

Curved Shining Life

bask in the sun indirectly

Showing off curvily

I have rich papa

i use curve show off

my dad is Xi Big Big

Curve shine life

I go to school by curves

bragging?

Humblebrag

I am poor

cook sin sai men

fuck u nigga